有無巴打有雷蛇Thresher Ultimate 呢款電競耳機？

以前我有隻Astro A50 for XBOX one，但放係PS4都用到，唔知呢隻得唔得呢？

用緊, PS4同電腦都冇問題

陳同學

用緊ps4版，幾好。
好撚過sony 千鳩幾個隻ps4 白金
但個人聲太細問題，要係game較細個遊戲音量先聽清楚party語音